屯門一休班警涉藏毒 與同行涉販毒男女齊被捕

警方根據線報，昨午5時許，派員掩至屯門龍門路一大廈埋伏，其間3名目標男女出現。探員隨即上前截查，並在其中一名46歲陳姓男子身上，檢獲1.65克共值660元的懷疑氯胺酮。

警方經調查，發現陳為休班警務人員，他涉嫌藏毒被捕。同行21歲蘇姓男子及20歲袁姓女子，亦涉嫌販毒被捕帶署。案件交由毒品調查科人員跟進。

警方強調，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

陰功，走粉都要做埋

警察搞咩呀⋯⋯香港都已經俾支那搞到亂
係咪咁大壓力 不如唔好哂個位啦 俾我做啦

高層震怒未?

休班警+1

呀蛇秘撈唔洗你教

警方發言人證實，被捕男子為一名休班警務人員，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

你地無做錯到